朋友？

人越大先發現自己一個真心朋友都冇。

睇你點厘定啦

食個飯,吹下水唔講得心都可以係朋友

想要可以講心嗰種